%Первый день

\begin{enumerate}
    \item Командам будет предоставлено две попытки на демонстрацию решения задачи на реальном
    роботе.
    \item Обе попытки будут осуществляться 7 марта.
    \item Необходимо сдать данную задачу в любой момент периода отладки.
    \item Правила именования файлов с программой управления:
    \begin{enumerate}
        \item для первой попытки: \texttt{part1\_1.js}.
        \item для второй попытки: \texttt{part1\_2.js}.
    \end{enumerate}
    \item Максимальное время выполнения одной попытки - 30 секунд.
    \item Баллы за решение задач этапа:
        \begin{enumerate}
            \item \textbf{Реальный робот:}
            \begin{enumerate}
                \item Один из роботов вывел показания всех 9ти датчиков расстояния --- 2 балла;
                \item Все роботы вывели показания всех 9ти датчиков расстояния один раз --- 2 балла;
                \item Все роботы выводят показания всех 9ти датчиков расстояния непрерывно --- 2 баллов;
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
    \item Баллы за две попытки суммируются.
    \item Выполнение всех критериев в каждой из двух попыток всех двух подзадач дает дополнительные 2 балла.
    \item Максимальное количество баллов за этап --- 14.
\end{enumerate}